信唔信就算無暴力行為，防暴一出聽日新聞就唔會講遊行？

唔好以為你唔暴力，只係食花生玩下雷射就無事，只要夠多人，防暴過來直接放幾粒TG，製造新聞有幾難？

金鐘班人咪再玩激光匯演，返屋企食飯啦

走啦

新聞而家唔喺睇local架嘞。
睇多啲英文新聞把啦

翻歸啦 唔好俾人做新聞

返屋企啊返屋企

成班友仲係夏慤死磨爛磨，一句非法集結射tg就破壞晒全日既努力，都勇武左咁多次，和理非一次唔使死掛?